[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4080)

Fast

我法國我成日助攻你

Thx

熱拿停c間

0130 拜狗?

放過第三格 pls

修仔x貝貝

樓主正仆街屌你老母

追埋斯特拉6.5b訓覺

比甲快手半大

今日我無揀到個d好似咪又係開得一場

kimchi fit到震

一球都未有

拜狗盤了
推左咁耐都係靠上盤
我唔信今次開唔到

拖fg

今日馬會下下扯高一格 15.5都有 點開

心0貝迪

夠薑咪0比0囉

Sor 電話線上網 岩岩有財政公司打黎收唔到1:0個通知

意甲00

意甲居然0角，點賭

1

今朝係咪有人話買鏝收息？唔記得添

買細囉淨係可以買大嫁咩

意111111

唉屌
畀熱刺激到
頂住道氣訓唔撚到

邊間財務公司咁貼心 等我又借下先

係咪得我一個揀史特

修仔主場未蠃過今埸讓平半
Allin 修仔

貝斯好定馬略卡好 主好似近4場主場不敗

係輸咗廿幻

拖連刷角

馬會就係想你咁

係你咩？好似叫賭性

意甲 落飛落到

訓唔到咁就繼續賭啦，賭post歡迎你

推多場

貝貝or skip

2222222

,心0左廿萬針

Same

貝迪斯 for Sure

2場奧甲 追大！

Bayern每入一球我就打一次鮑魚

鏝w都有1.11 一睇就知伏

Gun

西甲彪

針左100k
乞起機

第一場買左咩

ok skip

心都淡

下次見佢推高一格就唔要了

訓練睇盤系列 馬略卡第一隊入球 超級重注

有d升到半球

針啦要
連輸

想Skip了

好學唔學

拖連繼續刷

無心水啊ching
留返啲聽日買雷神

修狗角大啡格
角小穩了

拜仁半大開撚硬？

要跟了

唉 又連針

Sob呢 輸到咁 要同你性交轉運

大岩蛇出真飛 我都係行開d先

對賭 燈撚死你

11.5

呀蔡新馬掂牙

岩蛇

岩蛇真飛好撚堅架

支持

好燈

😂😂😂

１：３０ 全角大！

３６５全部超熱

問你 你信唔信我買貝迪會輸 你今日輸兩場西悉貝迪

留意到巴打旺
跟

同大岩蛇下戰書

神仙夠鐘出擊了
齊羊

大岩蛇夥拍西甲彪
實戰戰績 珀g vs 墨勝

痴撚線

搵到啦
係696收息

gun

支持你 幫你買十蚊客

乜又係你啊陳生? 玩咁大

你係咪跟左我對家

貝迪斯 啦仲洗問？
有d 野要睇個「勢」
貝迪斯近四場已有復甦既跡象

「# 作客皇馬，竟然可以和波 」
「# 主場對作客龍西維爾只係險輸一球 」

反而馬略卡開始跌Watt
近5場輸足4場盤
開始墜落

一定係貝迪斯
真係唔洗諗

槍鬥
我訓唔著

貝貝都叫強陣 有平手盤

1-1打和

收啦屌你

跟mama 買嫁屌你

信日本人馬略卡

大家和和氣氣打和super

我心0貝無所謂

貝迪斯最後回太多skip了

Gun了

水晶宮wo

Marco fu神奇cup咗。。。撐香港人！

大岩蛇ching有啲料 9up就燈 拎真錢就認真

彪對岩蛇 50%腰斬 50%走盤

拖鞋門前差d

決鬥啦

頭先你講左兩句英超開上盤就冇錢買就開全下盤

哇你叫到而家 桌球打咁耐既咩

我好早買左 點知你又買 屌

大岩大佬標再一次同路聯手 西甲客隊貝迪斯

上一次戰績 光輝0:1

無 9up練睇盤出左水晶宮fg

mama最愛斯堡角細wor

姐係點

買左貝迪斯等收錢了

貝迪斯加油

琴日輸到仆街 但岩岩一過12點買左場法甲半大就中左

真飛信得過掛

買咗8.5s 水泥jump。。。
佢反cup 4倍幾

兩位大蛇又合壁

大岩蛇唔洗點理
最緊要係跟實西甲彪對家

你比我果d fg 又唔撚中 屌你咩

拜狗10.5b 2.02 打到落1.8
中硬?

佢爐出大...

拜狗針

no goal無辦法

仆街買左客

未買就針啦 下盤日黎

出返場比我補數

剛剛開波咁快針?.??

有冇人同我同船

下盤日呀

阿古蛇一個頂十個

2世1-0

岩岩落機
呀bill西甲買咩

拜狗刷角未

比甲半大未啊仆街

荷甲半大

荷甲 半大-1

比利時入多粒好無

修咸半大是夢？

貝貝 x 利華 x 賓菲1.5b

佢唔出大點你地點買細呀 自量下啦

西甲var 12

西甲ＶＡＲ １２Ｍ

馬略卡fg秒針。。。

西甲封乜？

貝迪斯１２Ｍ

貝12

我屌你老母 咁快針

咁快輸

貝1:0

大岩蛇真飛真係有料

貝goallll

馬略卡0-1貝迪斯

貝貝

大岩蛇

岩彪聯手 牛腩失守

佢又玩反手?

貝

知啦知啦 吹奏完未

1皮ching

貝貝ez

陳先生唔野少 下下5位數

未完場架

唔撚信!

牛腩被中出

拜仁中柱

熱拿半和 真係派錢

5555555

馬卡假到

bayern0角

貝迪斯

又要出動數角

Lyon角呢

拜

利華GOAL

藥廠1-0

貝fg收錢先
買埋華西訓算

希望買貝迪斯既gel到最後

利華1:0

我屌

拜輸鳩埋

Anyone gun?

來料

屌你on9

拜狗又撚

轉頭失波

貝貝 利華 搞掂

終於見識到大岩蛇真飛威力 秒速收錢

大岩
今次見真非跟左

利華叻仔 憤怒角球！

牛腩今次比人打到變免治牛啦

唉 天台好凍

天天都是下盤日

比利時隊多粒啦

fg x fg?

miss左大岩蛇真飛..

上個post位巴打已經兩關叫胡

係時候入拜9 corner big了

盤

55555

變塵了

真飛有六成可信

拖連係咪盲人球隊

拜狗

點解會買左拜狗

屌你老母屈仔無c

牛B死了

下盤日 屌你老母

拜今輪唔會反cup到 送錢呀! 大手買和客

66666666

屌你老母 追和先啦 咁快分勝負好咩

原來利華回到成10倍win 痴撚線

拜狗9.5b 足水易到

Bayern癲到

拜狗有冇憤怒足球

Lyon no c 唔識玩了

下盤日好得人驚

777777777

布老日12碼
加油呀

拜仁半大CAshed

唔入
屌你老母

1c 11.5 12.5
0c 9.5 10.5

拜尾盤都係-2？

屈仔角大24

2x1閪京 水手
中岸水手
中岸水手fg
噴精半大
噴精✅
曼三格角中得一格
RB串賀芬
多蒙特對家
里昂
拜狗

點解今日會做左燈

1.5/2

修咸又悶波

拜仁反cup 1.43
馬會當咗佢地係魔鬼隊?

拜狗仲升盤

利華都唔係好廢姐。。。

啡格角大必角細
猁狗的教訓

又黎歐洲賽隊全部陣亡

咪係
啱啱舉手又傳咗俾對面
錯啲輸多粒

又下盤

利華都要歐洲賽架喎?

唔敢gel 上星期熱拿亞半9全9

公平咩。。。

31都難

買半大12碼都唔入

阿特正氣wo

我都話左買拜狗對家
依家上盤贏兩粒，好穩
利華都唔係魚腩

修食角屌

全世界刷角

個盤好似對緊下遊隊咁 誇張到

馬ng

深盤未有一場開到

拜仁又撚

請問而家睇直播最好用邊個APP🙏🙏

死拜狗亂咁黎

手球喎...........

11先啦

拜依球我踢都入

連登波Po

憤怒角球 準備就緒

利雲打垃圾先勁

手球喎無VAR?

真 9.5b 靜靜地贏算

越位先

拜仁

主場都咁撚柒

平時啲英超旁證唔識吹

屈1111111111111

今日兩場都係半9全13同12

111111

咁都有角

入波先護到級嫁修、屈

斯巴達 修咸蛋入翻球啦

好人 平安一生

笑死，7千鋪唔到幾多草皮

拜狗遲早比人入多粒

知錯了 係天台反省緊

定d 岩岩升左盤

拜狗角呢

場俄超真係無話可說 咁都輸半

屌佢老母
補 2 分鐘唔撚吹

拜狗中柱中楣 冇十二碼

拜仁半場前可以反cup?

比列錫單刀唔撚入

里昂444

最撚on9係單刀3打1唔入 ，補上補輸 cls

角啊 dllmch

12點之後角細黨大勝
可以全面進場

ings首發冇事發生派兩個200

我

屌你修仔

lm

上星期下半場一角都無
9.5b都要死 屌佢老母

Diu 好難接受

修狗笑到我

屈1-0

I

斷了 英超全下盤

拜狗想點

豬左一萬幣了 有冇派

唔刷角抵輸啦

又下盤
點賭

222222

Gchi

貝迪斯入多球得唔得

22222

22222222222222222

史特ng

修仔222

荷甲事前半大中

修仔刷多9c先好cup

想輸

me

拜狗成日發作

下盤夜

一齊屌到佢屌刷

垃圾拜狗輸波都唔刷角

條胥 斯巴達入翻球啦

佢老母西，見到補兩分鐘
去到3 分鐘都唔撚吹

謝 買佐5k

上盤今日有無20%

屈福特點補都贏

儲左咁耐氣 捨得刷未

Asw要左拜 可以唔洗再叫

有咩即場ng

拜角細易到

私家雞都贏唔到 點先上盤??

我都係1k平注推算 唔敢大注

正常個球界外球斷咗攻勢就吹啦 屌 懷疑又係內定和波

刷未

死拜狗半格都難

今日上盤真係俾狗賭

史特入未

拜仁入波反cup未

半主到我食屎

屌你拜狗無角

今日上盤隊全部空難
歐聯歐冠腰斬

修仔讓到平半中水 仲要逼害

拜買曬角細 發到仆街

3333333333333

拜全格派兩個100

3

修仔追和先啦

隔離嗰姐姐摸我啫啫 點算好

修咸蛋入多球啦

真1.74都補上補絕殺

屌佢

唔係基拿比應該上盤穿左

5k是平注 加油巴打

拜盤得到1.8 仲要叫到咁

唔敢

拜狗主勝有1.68
係咪開緊善堂

拖連奴 史特 next goal

佢摸得即係想比你屌啦 唔通渣住你條jer練棍波咩

拜角細石屎gel 瞓醒收錢

比列錫都炒球單刀。。。。

拜狗一角都冇
快啲輸多幾粒

拜狗角大崩盤了
人踩人時間

屈444444444444

4c

除左臭雞拜， 其他都刷晒

jumped

修仔444

想死 針閪晒

4444

1-1

佩利錫 拿比刷未

拜上呀屌你

馬略卡追和得唔得

驚呀嘛 比陌生人摸
我條啫啫會發脾氣

轉個人射就入左

戒哂d深盤 人都醒神左

11

里昂角呢

Betics!!!!

可以入 錢

貝0-2

角大24

貝20

貝迪斯2-0

入波仲難過刷角

追和先 修仔

2019都仲要靠梅拿

關 半場入球大細
5X1 過關 半場入球大細
5X1 星期六 59 拜仁慕尼黑 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [1.5 球] @ 1.68
星期六 60 威廉二世 (主) 對 鹿特丹斯巴達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期六 61 賓菲加 (主) 對 馬里迪莫 (客)
大 [1.5 球] @ 2.10
星期六 58 馬略卡 (主) 對 貝迪斯 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.48
星期六 56 布魯日 (主) 對 梅斯干 (客)
大 [1.5 球] @ 2.10 $100

布魯日唔好俾我知斷你

輸緊唔刷 和波刷得未

咁無用 黎 我幫你含兩含

梅拿都入 利雲到你

馬略卡果兩件黑鬼廢到痴線

心0貝 西甲bill!

要靠廢老梅拿CARRY

大岩蛇勁中

貝貝安心訓覺了

里昂8角派100

拜仁無c

又入波多過角 比狗買

痴缐
斷親都係上盤

史特拉斯堡 1-2 里昂

Lyon goalll

屌你拉斯堡

賣拜仁上盤波飛8折

1-2

easy

拜仁慕尼黑 1-2 利華古遜

Lyon,普盤搞掂

史特 利華

入球SHOW

貝迪斯頂著
修咸頓入翻球啦

利華

Bayern 1-2

1-2藥廠

1:2

利華有d料

笑死 1-2 利華

拜仁試下再癲D

三場半大 .....

貝貝串左修仔
快d追和先

半大狗又一車車復活

里昂閪陣都贏

打Fifa 反擊咁

修仔追和未

4串1 斷拜仁角大 dklm

公平咩

12碼唔入

入多球ok？
買左-1

你on9 gellllll真係未輸過

快啦

原來半大真係派錢 但最後揀左上盤

super ok?

布魯日真係好撚賤又唔半大

修仔振作啦 主場球迷仲未睇到你贏波

刷角未呀拜狗

邊個

場場比人cup
合埋眼買高水算
斯拉 違根 修仔又輪 買咩都輪

係撚狗方面拜狗都係一哥黎

布魯日

連輸第4口啦

入波係角球既三倍 點賭

戒撚左呢隊鳩野了 舒服哂 角又撚 盤又撚

試下英超半大埋

仆街 史特俾人cup

今日執咗幾k 唔賭了

ings首發冇事發生機會大定拜仁全格機會大

敏蛇好波

Who?

英超俾多一隻先收工好冇

賣拜狗波飛7折

俄超比人絕殺，轉頭法甲輸埋

求重心追數

里昂頂住
拜狗咩料

咁都唔識

拜CUP都難仲想全格

聽日日假先買

賓周今日都正氣

修仔cup咪岩數 diu

一撚樣

1 折收
面交ok ?

Thx for carry

里昂和波算撚數啦

屌你老母 史特 韋根都比人cup

求水 再針就冇錢開飯

Benfica 1.5b-1!!!!!

拜咁都有角...

求人派

打兩翼，allin 拜角大

555555

Billgor ho ball

屈5555555555

將貝下一口推落聽晚李城掂唔掂

拜個種廢。。。

屈福特入多佢一球啦
降班啦 咸蛋

克魯1-0

5555

史特和好冇

利雲咁都唔入係唔係收ORDER唔入得

求和

入左都要var啦

有越

大莊睇緊d飛數

拜角係邊

廢撚到

修cup未

修頓真係

比翻條屍我都好

熱拿要重演了

史特 追和 我下次繼續買你

笑撚咗
單刀撻Q

屈入多粒先

唔好。。。。上次中左一次

牛腩飯係咪比岩蛇同大佬彪連碟食埋

拜角細太易了

望到即skip

場撚場都下盤點賭

反手？

不要問了

今晚d波好撚惡賭

場撚場都比人cup點賭啫

好撚唔開心吖屌

見+就買

意甲兩隊盲人足球

Lyon 555

全年只賭一場
拜 ng 收息
好過放匯豐

里昂閪陣都贏 cls

黎明畀多4角

拜狗會唔會癲到連1分都唔想要

炸

冇買咗8.5s 9.5s 求拜快d追翻咪刷

意甲又撚角大

陣間利華反擊入多粒拜仁再追和你就...

Lyon-3

拜狗要4:2 先得半格

拖fg ok?已經放棄左馬略卡

利華仲有3.42咁好

唔關事 而家俾拜人受讓 佢都豬

點解今日除左噴精同里昂其他都針晒

你睇下條後防

拖

正路盤反手盤都下盤 人都癲

馬卡主場打假點玩

有冇跟貝迪斯

屌一定劇本波，依球無可能唔入

手足 3點再追啦 我有心水
多謝前日派我

基拿比單刀橫傳

跟唔切

意甲半7全7?

拜仁1.95

贏都3倍。。。

意甲又停c

和啦仆街史特

....

修仔cup 1日球迷

利華條後防...

貝迪屎 今年作客未贏過。。。

半7全哈哈

其實拜仁正經踢已經456左

拜場波開左我眼界

01:00 59 熱拿亞 0-0 拖連奴
半7全7
屌

笑諗死

屌你老母 屎特 夠鐘啦 和到未啊

真係命黎

唉 on撚尻

宜家咪贏囉

on9抵你輸

所以你咪中伏買主囉

史特真心仆街

Benfica 1.5 gel
3x1 利華 賓仔 貝仔 點部署？

贏緊一粒都有3倍win 約定經紀聽日睇樓

刷角啦 屌你老母 又停角 比多5角

抖抖啦手足 聽日休息一日

關 半場入球大細
5X1 過關 半場入球大細
5X1 星期六 59 拜仁慕尼黑 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [1.5 球] @ 1.68
星期六 60 威廉二世 (主) 對 鹿特丹斯巴達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期六 61 賓菲加 (主) 對 馬里迪莫 (客)
大 [1.5 球] @ 2.10
星期六 58 馬略卡 (主) 對 貝迪斯 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.48
星期六 56 布魯日 (主) 對 梅斯干 (客)
大 [1.5 球] @ 2.10 $100

屌你老母布魯日諗住依條飛返身

好慘

等收錢

意甲又停

Cls 咁都3c ht

拖連又表演半7

bayern半3全11得唔得

仲要佢臨完半場有12碼

又唔5x6

幾球單刀都唔知射乜撚野

基拿比，perisic，利雲三大敗家仔

訓先

法甲個場腰斬未

輸到驚

收皮啦傻西

on99

記得早少少去排隊

閪陣都cup

我前幾排都不斷5x1斷1仲要500蚊一條 好撚唔gur

Now條友講拜場波都講到忍唔到笑

球迷放火未

完場2:2....

修仔主場輸埋真係宣布降班

過關 讓球
6X1 星期六 32 般尼 (主) 對 水晶宮 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.97
星期六 31 熱刺 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.73
星期六 30 車路士 (主) 對 韋斯咸 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.84
星期六 29 利物浦 (主) 對 白禮頓 (客)
客 [+1.5/+2] @ 2.05
星期六 26 柏達邦 (主) 對 RB萊比錫 (客)
主 [+1.5/+2] @ 1.79
星期六 28 賀芬咸 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.95 $200

今日仲有條

意甲冰撚到

拜狗單刀橫傳 on9基拿比

重心 意粉10.5

等9.5算

Nba 3x1

76 1st quarter-1
Nuggets 1st half -1.5
Rockets 1st -7.5

Ez cashed

法甲個個係又瞓唔係又瞓 好好睇

意甲 刷角啦 屌你老母

熱拿亞12.5s好穩 果然半7都係冰

啱啱有見到話你最尾懶獨特

修仔下半可否生性
唔想又斷

賭閪 on999

唉

今日先1號

拜仁5.5瘋狂落飛

個gnabry踢到收左錢咁 真係屌佢老母

拜仁企到咁硬 cup到?
馬會和客3倍幾 值得入幾手!

史特和未

里昂又食角

拖fg 10 1 100

意甲係咪開左波 屌你無球中龍

經過一輪過關斷一關 我今日$200蚊平注 都贏到千幾

Lm

爽撚到

兩隻

你有睇場波就知利華被人SM到

LM

畀人禁屌

bailey 係幾快嘅，鬥攻囉

Bayern d單刀睇到嘔血 前面三個中間隱形左右兩個狂浪費機會

拜仁9成贏波輸盤

賭閪咩仆街

好似1:0個陣射失咗12碼

意假半7全7

熱那亞上次半9全9 今次半7全7

法甲會唔會輸死人 4角完場

史特屌你老母

嘩屌

今日d -1.5/2全部開下盤

我知
我真係知

拖連all in

白禮 矛夫 韋哥 妞卡素

拖入未

里昂咁撚樣cup

唔夠勇氣買里昂6.5角細

拖快手入球先

Bayern實3-2完場 咪比我睇死佢

半7全7

利華都lead緊一粒

意假兩邊70分鐘加埋0射中龍，係咩玩法？

陣間整場追數注 屌

熱那唔入對家入啦屌你

想買no goal

里昂收錢

半9全9事件重現

史特又死 jump到懷疑人生

閪甲12.5 gogogo

Gchi快撚啲

兩邊都泊大巴囉(好似係)

蒙彼點睇

利華4:2先輸半 5:2先輸晒

輸埋就搵人派我

真定假 買左9.5s 半場睇 嚇到

Valencia-0.25

邊場

明明有十幾腳起腳

10.5s gel呀

熱那唔入比人入啦

Leon gel

想佢追拜仁角大

屌你老母熱拿亞上次半9全9
今次半7全7
死賤種 場場買你對家

拜仁追入波好過啦...

聖人真係降班唔好再害人

拖絕殺

3:2 大唔到，亦無可能買細

8c

半場就咁睇似3場Live都大

有角了

大波個中位數好尷尬

修仔求你追和反cup 12月頭炮就輸清光

半9全9個場無玩
屌原來係同一隊撚屌

即場熱拿亞第1球@4.15 重注

熱那有波未

8

比多3c

波爾多閪陣 睇路

閪甲12.5 100%

華倫西亞

好似有人買左兩邊2.05ng 話唔怕佢no goal?

幸運好似唔錯 等尾飛

3:00 allin蒙彼

999

9c

0-1

拖連goalllllllllllll

0-1...

中

屌你老母

拖goal

收

dllm fg cash out先

岩岩登入想買

屌你大岩燈

9

岩蛇勁到

屌慢左幾秒落唔切對家

又跟左？

拖GOALLLLL

01

今次買到 多謝

手足

牛巴我了

你話呢...

大岩冇真飛都跟

修仔

我了

On9

比人撚左咁多次都重跟

拖終於入

利華ng

拜角細

就係輸個仆街拜狗

輸到無方向就要跟

拖連奴12.5s gel呀

利win 3倍

大岩蛇無真飛＝細波殺手

閪甲12.5

熱拿亞真係抵系死
撚尻人 呢個咪你下場

依加即抽 屌你老母 差啲又跳

次次睇到大岩蛇啲fg就知對家會入...

我屌 我了

Me

呢樣真 經常有波入 但唔係佢講個隊..

堅?

大戶 想跟少少 但係無錢..

有

試過比佢9up兩下爆鳩我2.5s從此唔買入球大細

我會小試 但買曬貝仔冇錢

10c

差佬正仆街

即場拖連奴第2球 無限重注

11c

似幸運對家 skip了

Lmlm

10先岩

蒙彼啦

真？

留名

10

無限

拖fg派啦狗會

錯左sor

比多1角啦

咩叫無限重注

拜太廢應該cup 唔到

Zurich 0 try try

買到破產為止

拜狗如果唔係個龍一早輸咗4粒

大家好

有冇人派

晒冷

全黑蛇，早 羊為少

豬哂 求播

唔好再比我見到韋根個場

羊多少

姐係咩都無

200$

鳩up邊洗本

典牙

奈奈

賓周輸返兩球得唔得

晚上寒冷 要多穿點衣服哦

02:45 荷甲凌晨重中之重

格羅寧根第1球

超級重注

我唔應該廿蚊廿蚊咁買

贏700 打回原形去返本金

644 留tg

好撚扯火點算

ok buy siusiu

莖蛇唔好跟呀！

咁快就gel？

修仔追和先

岩岩食完抗生素

10角冰

試唔撚洗錢呀？

我今日針左3K

屌你老母修狗又唔刷角

馬12m

修仔個場又搞嘜9呀， 刷角呀，剩係係條邊線交換控球

馬略卡追和ok?

新手賭球 $10 $20 高倍波膽 $50@60
兩三個月後 買盤 $200 $300
半年後 $300 $500
一年後 角細 角大 盤 $500 $1000

我發覺我地完全同路

好灰

出場100%水

頂住啊 貝迪仔

唉

烏德

Dk8843 多謝牛腩巴

冇c

原來是你...

唔入波就冇角

利雲龍都唔中

有排先500，1000

晏就贏既 去返夜晚到

收左錢

正 球證送c 6666666

琴有c未

我下盤狗想要波爾多 不過蒙彼都應該OK

死拜狗快手俾多兩球好wo

Benfica 4-0...

點解唔補飛？

將會係撚狗波蛋3－3

波多太扺

我買聽日睇醫生既錢落去

快咖啦 個個賭仔進度唔同
你贏過錢就想贏更多

馬略卡準備入

link ok?

岩岩補角大 你唔洗輸啵

專心乞錢算啦 成日中你

貝迪 下半場有無攻過

fake

比我

條仆街係咪有心射出界

係 我睇到入波就知 應該衰

Ok

修77777777777 －4c

貝仔頂撚住呀呀呀

7777777

11角未

.

修條仆街....肯入

1-3 betics

1-3 上啊

拜狗4:2未
點解要ALL IN 左拜狗

可以放心買3點

多謝幫我燈

Betics補主win 下場啦

又爭D

11？

賭角球 算係新手 唔識點補

客盤易到 gel

拜狗 貝仔 你揀拜狗.....

馬略卡追一球輸一球

FAKE

屌牙 馬會都無

屌 炸

波爾多好似係私家雞

又有費撚買

仆街fake 乜鳩

炸完對家入

都話跟唔切 買左拜狗先睇到

講錯 幸運

真心勸大家

歐聯後咪追強隊

今晚車路士 利物浦 熱狗 萊比錫 輸晒全格

拜仁未知

慘，冇我

快

屌你老母 刷角啦bayern你老母系

10.5s頂呀 全日未中過

屌 修仔追和未

馬略卡cup啦屌

應該點補？

死拜狗入波未啊仆街

屌你等陣隊fg 咪撚玩尻我呀

下世

貝仔頂實

過關 讓球
6X1 星期六 32 般尼 (主) 對 水晶宮 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.97
星期六 31 熱刺 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.73
星期六 30 車路士 (主) 對 韋斯咸 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.84
星期六 29 利物浦 (主) 對 白禮頓 (客)
客 [+1.5/+2] @ 2.05
星期六 26 柏達邦 (主) 對 RB萊比錫 (客)
主 [+1.5/+2] @ 1.79
星期六 28 賀芬咸 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.95 $200

我知,我真係知

唔中龍點有角呀拜狗

半3全幾多

傻嘅先會買 冇撚腦 踢完兩日就踢

拜狗玩造波

岩先有7.5 8.5 咪買

痴撚線咁多神救都無角

拜啲角嚟𡁵啦

有西甲彪愛隊華西

屈－4c。。。。。。。。。。。。。。

拜呢場肯撚定踢假

利華其實踢得幾好

拜仁入3球下盤先輸半格。笑9死人咩

追數注 買！

比多角

入唔入錢 買MARIO好
想追數

岩岩有9.5大 你計下想贏或輸幾多米得

個龍幾勁

今日下盤日

哦 明明地
岩岩去左煮野食 走個陣2 番來半場7

唔追數點買？

拜仁個場好睇到歐聯決賽咁
對攻
利華個龍連救2球

所以等埋尾飛先

唔買點追數？

馬有4球唔洗諗

買利華博拜炒唔起

蒙彼串波多屌唔屌得過

拜狗好撚多單刀 好似內定左係要輸

拜狗場波係腰斬左定點

死拜狗四球大快撚d啦

兩球都救得勁靚

神10 dllm

屈8888888888888888

8888

華西坐和望贏啦

無拜利就要死守了

睇下英超幾撚多角 學下啦死拜狗

求你比多一角

華西歐戰後主場全勝

開緊6.5中水了

2你買注角大咪點都贏

又神10

上呀 啡格角大！！！！

利華入波個快翼傷出

利華應該入唔到波了

算係正氣

換古天奴出黎即刻反勝

今日都贏倒錢的話真心勁

守唔到就自求多福

半7全10 你老母空難死

拜狗係咪又要炒領隊
完全唔換人

中左5注角大

2邊都打得勁放
拜仁全攻陣
利華一有機會就反擊

拜仁和都偷笑啦。仲想Cup

Bayern -0.5/-1

利華左閘走埋
拜仁踢到對手傷曬

拜有冇機等5.5足水角大

70分鐘劇本

唔買了 佢真係夠薑3c完的

完場未

唉 修仔你生性啦 主場都要贏啦。。。

屌 3點唔買 閪左屎特 對法甲波無曬信心

RC

拜點解可以輸波都冇刷角

拜停角30分鐘

貝?

昂熱

利華啱啱又單刀

個龍係咁神救

拖 完左場啦

拖 嚇死人咩
完場前咁樣

唔信拜狗一球，等買大波

利華2倍
快補